返左兩個禮拜工都未識同女同事講嘢 係咪正常？

成日你眼望我眼 唔知講乜好 好撚尷

Hi, bye

佢望得你即係等緊你開口

個HR姐姐正唔正

同事同HR好似差好遠

唔知有咩好講 可以點

好似早晨同bye都無講

我廿幾年都唔識同女人講野

得閒講句早晨咪得

直接問佢1q幾錢
打開隔幕

我問左喇但佢都仲係無反應 可以點打開隔幕？

same 毒撚左20幾年

第一日已經食得啦

仲問咩 直接擺疊錢俾佢 叫佢放工搵你

要practice下先得

講就容易

少chur

直接除佢條褲黎料啦

Gay

毒撚know that feel

老母呢

講緊女同事點gay